欠支牛 錢個位人兄同我入黎，解決方法！

樓主，我覺得你無需要還錢

第一，futu係美國公司，佢好難向你追究

如果futu話要同你打官事，即管同佢打

原因如下：
如果佢打贏左，你最多申請破產

但，如果佢打官司，即係表示我地都可以發起眾籌
同佢死過

點解？
第一，佢限制用戶購買股票，違法左市場定律導致你虧損

第二，佢有責任幫你平倉，因為你低於佢maintain margin
呢個係平台責任

第三，連登好多人會支持你，而且將呢件事搞上國際，對futu股價會有重大影響

推上去比條傻仔睇到

大家成年人，唔係以為買股票唔使為自己負責任呀？

第二，牛牛咪幫佢係高位斬左倉囉

你宜家唔撚比我買窩，點計先

牛牛上遊係ib
其實牛牛冇限制過交易

傻啦 實有免責條款
乜鳩不可抗力因素
斬唔切倉都會低價斬
跌得急 輸突都係成日出現

futu係美國公司, 定係美國上巿公司

一路以為佢只係去美國上巿

Bullshit

咁好簡單 睇下你有冇落單咪知關唔關事

剩係佢禁止唔比人買股票呢一點已經可以告鳩佢
所以你唔洗驚

仲有
美國公司
但香港都有註冊
香港支牛照常可以追數

FUTU係美國上市唔等於係美國公司
Futu Securities International (Hong Kong) Ltd 係香港註冊既

其他唔評論

佢好似係做咗naked short call

都係乖乖地找數
一日唔還都會計息

巴打可以反告佢

可能好多人沽空佢，到時你ss

G支

連登多人想睇佢麗就真
仲眾籌

利申：支持拖返佢廿年先
其實佢根本無野可以做幾廿萬又入唔到小額
佢真係搵律師告你你先慢慢搞破產又得

沽空futu revenge

其實真係可以，宜家係佢出矛招
如果佢真係要打上法庭
呢個係兩單case
但國際上佢名譽會掃地
對佢股價影響好大

潛返三五七年水咪又一條好漢

你似係老點人多d

第三，連登好多人會支持你，而且將呢件事搞上國際，對futu股價會有重大影響

支牛：呢鋪仆街啦，得罪連登子，投降

真爭人錢重來都唔一定要還
唔係就唔會要收數佬迫你還啦

既然要搞，就要搞大佢
反正你輸左錢，破產就一定架喇
但睇下有無辦法cap翻佢水
如果佢夠膽搞大件事既話

肯定有啦屌

真心 個位師兄見字記住
你爭佢錢同你還錢比佢 中間隔左好多層

咁叫佢問IB攞錢囉

還錢就樓主自己換
但如果眾籌打官師
連登仔無限支持
另外仲可以connect埋wsb班手足

搵區議員上去同佢理論啦

1. 牛牛幾時變咗美國公司
2. 個傻仔輸錢，關我哋乜事？做乜野要眾籌俾佢？

呢樣真
輸身家關人撚事
佢唔輸我邊有得贏

on撚9
眾籌比賭仔

好似有道理

二次傷害

咪on9啦
自己都可以平倉，做咩要等人幫你平
人地幫你緊係食盡你啦，都係一盤生意黎

輸完錢仲有人幫
咁咪好著數
阿豬阿狗都賭啦
輸左有人眾籌打官司
好撚值搏

快啲BNO去英國
牛牛係英國冇分部

如果佢告得你
表示我都可以告翻你轉頭

推佢去死
咁都有得眾籌

唔係話要幫支牛
但欠債仲叫人走數係是非不分

支牛變埋美國公司，洗底成功
呢件事根本係樓主on9, 賭白頭片
冇咁大個頭戴咁大頂帽
急升急跌有時bid ask 直頭快到冇option盤成到
邊有得賴證券商 唔mon實你個倉 斬盤 。。。
賺錢倒嬴嘅話d人仲唔屌到佢反艇
唔同證券行唔同方法 ， 有啲send message，有啲打電話叫你補倉先再斬你倉

雖然你係賭仔
但對住呢d公司，無恥或者係你最好既解決方法

樓主自己拎幾多出黎幫佢打官司？

你嗰間富途係香港

支持樓主出錢打官司
再唔係出錢幫佢破產都得

咪玩膠啦 個傻仔走去借錢買沽喎
佢同wallstreet班吸血鬼有乜分別

仲話要眾籌比佢

我籌比612唔好？

出post前上證監會個網fact check先啦傻閪
持牌人係 富途證券國際(香港)有限公司 呀

講咁多嗲自己貼錢支持先啦

樓主想法好撚可愛

咪係， 上市嗰間係母企黎
樓主應該未遇過收數佬
銀行電訊商， 你差佢$50都外判專業收數佬
你改地址改電話，佢都有辦法搵到你出嚟
除非你真係移民啦

香港可以助訟架咩

淨係紅底公司

已經唔應該還

還你老母呀 共產黨

眾籌
毅進星 100

所以一事還一事

如果間公司夠膽搞大佢，樓主亦可以發起眾籌就禁止買賣一事黎同佢打官司

到時候仲可以聯埋wsb班人

但樓主係賭仔抵死呢個係不爭事實

問題係樓主你想唔想睇間公司死

還錢啦柒頭

第三，連登好多人會支持你，而且將呢件事搞上國際，對futu股價會有重大影響

真是荒謬

想睇佢仆街多啲

唔好柒啦
柒夠喇
收皮啦
好撚柒呀

一事還一事
佢可以同間公司打兩場官司

柒撚到唔敢睇落去
仲講到理直氣壯

宜家就係鬥無恥，吹鳩我漲呀？

輸就唔還，贏就收足，玩哂啦，如果富途今次唔收個個都去naked short call啦

推

你鬥乜撚無恥
支牛邊個位無恥左
全程得你一個無恥

唔撚比人買股票，唔撚無恥？

得罪紅底公司 唔洗旨意走 乖乖還錢好過

驗下腦啦 富途咁做有乜錯？
個傻仔孖展係可以輸到無上限架
到時個傻仔輸到無錢賠唔通富途幫佢賠？

法律上免責條款唔係大曬

仲要得罪共產黨
邊有咁容易走到數
隨時入境處已經blacklist 左你走唔到

差錢唔會可以限制出入境啦 咪靠嚇

咁都唔撚關支牛事啦死傻閪
查下資料先啦
唔好再柒喇
你已經好撚柒

我有落，原本靠我推高佢

但佢有㩒過同意
同埋都好合理
因為當時難以用合理價格平倉
導致佢輸突咗本金
風險喺佢一開始借margin就應該已經清楚

你有落盤然後又落唔到先講告返佢轉頭啦on9仔
知小小懶係醒咁教人

屌你當人on9 ，大財團最撚惡。

免責條款其實打起官司上黎
無就大獲 但有好多時係無作用
個官唔會睇

支那牛牛咁出名都可以計美國公司
咁樓豬都算中國人啦

唔講其他。唔好忘記佢係做sc。無貨咪同沽空班友無分別 真係有人幫咩

樓主回應下

個日完全唔比買賣冇錯？

人地咪話等牛牛吿佢
申請佢破產囉

拎bno走？

500蚊
我學生，我銀行就得8000幾蚊既姐

佢輸果日係升得最勁果日wo全日都可以買賣

無錯

完

500蚊？

你係咪搞錯左日子

支持樓主玩大佢

賺到錢分三成俾你

大家成年人，唔係以為限制完唔使為自己負責任呀

憑你本事輸既 佢憑咩要你還?

做錯野就要負責任，淨係識賴皮做咩男人，垃圾

眾籌記得通知大家
世界級笑話

呢位巴打幾時去做律師

佢買之前係唔係應該考慮清楚佢承受到幾多風險啊？

WSB班人不嬲叫大家用閒錢 同埋預左會輸曬 同埋唔好買沽

佢就借到盡 仲要懶醒反手買沽

輸左仲想怪人？

成件事就係個傻仔為左賺快錢搞到輸身家

希望佢買到個教訓

咁多人搞錯左件事，佢都唔係因為券商禁止買賣而負咁多錢
佢係short call 左之後隻股爆升佢斬唔切啊。。
唔係孖完隻股free fall 搞到被斬倉wo

支持打官司，支持你比樓事主

你自己支持事主啦，唔關我地事

下次我過大海輸左錢，都希望樓主幫手眾籌

做naked short call就要承擔輸爆倉
保證金唔夠比人斬倉好應該
佢自己斬定支牛斬一樣都係要輸到破產
結論就係佢係咪都要破產
唔好搞咁多野啦
輸撚左冇得搞嫁喇

6.25%
你想點
知唔知咩叫眾籌

唔好信班on9啦
邊會慢慢出信告你
見你冇心還實轉條數俾中介收數公司
有排煩

還就傻仔

樓主你宜家可以同佢鬥無恥
呢個可能係你最好既解決方法

鬥無恥囖

垃圾富途唔比買賣，想屌鳩佢好耐

垃圾牛牛直接掛盤失敗
自己都有問題

冇錯
今時今日應該唔會搞真人
頂多身份證副本周街貼
成棟樓收信話你差人錢
你唔要面可能真係得

Webull同sofi係用同一個clearing system叫apex
sofi可以正常買賣
說明券商禁止買賣既Decision係間券商到

你搞返清楚佢係邊日輸啦

所以你可以同佢鬥無恥，佢最多搵收數佬黎搞你

笑撚左
樓主咁有自信，不如幫佢做埋擔保人?
唔好講就兇狠，做就碌撚

年中幾多人因為買期輸突
大把人輸突過樓主唔知幾多倍
如果因為佢幫你斬得遲咁就唔洗還
佢地仲洗做生意
你覺得真係冇人打過官司咩

樓主都幾低質
個個好似你咁 個心態輸左就發窮惡 啲劵商等執笠
欠債還錢 天公地道
成年人唔洗負責任?
再講佢限制買賣GME 係第二單 一單還一單 唔好係度混淆視聽

咁多真心膠

真

究竟有幾多人冇睇欠支牛錢嗰個post之後就係度笑鳩佢?

人地係孖展買正股
星期買跌到一百蚊嗰野俾人斬倉呀

我夾份籌比牛牛呀

我諗你搞錯左D野食花生=/=支持

一單係還一單
說明樓主可以同佢鬥無恥
我唔係認同樓主個行為
但我都想睇支牛仆街
就係咁簡單

望下啲數字 精神啲㗎

你係咪真係識股票
Naked short call amc輸爆廠
何來孖展買正股

push

你支持好啦 唔好拉埋我落水

自己爛賭賭輸左就還債啦係度賴地硬,咁大個人樣衰到
輸唔算柒,輸左唔認數果下低賤呀嘛
條友如果贏左會唔會還返錢俾對家先?

連登仔個個fresh grad都已經50k，做夠一年跳去第二間又加100%，根本點睇都係世界top 1嘅社會賢達圈子嚟，就連華爾街都要聽財經台枝笛，個市要升要跌望一眼財經台已經心中有數，根本掌控環球經濟市場命脈，邊有人敢得罪

其實你知唔知斬倉目的
斬倉唔係為左保護個客，而係保護自己避免個客輸凸還唔起條數要自己食，佢響邊個位斬佢哋有discretion
衡量風險幾時平倉不嬲係個客自己責任

玩得GME就預咗上落100%架啦
一早講咗唔好孖
我放曬TSLA都唔孖

個個都負責任
財仔就唔洗請收數佬啦

屌 原來講緊兩個人

你想睇支牛仆街你自己去搞啦
做乜要教唆輸錢個條友
人地本身都仆左街 仲要俾你借過橋

富途出術又唔撚洗還？

Short call AMC點睇都係企空頭果邊 點connect wsb

講到咁大聲，唔直接反告而係等破產

當值律師都未夠比

支持，GME都打到打大鱷仆街，區區支牛強得過對沖基金咩？一於搞大去，等佢唔比人開倉咁仆街，唔洗付出代價呀

借錢要還 邊個要借?

你個名真係無錯
唔好出社會做野喇 留喺屋企on99 啦

證券公司有責任去平倉
但唔保證係當時市況可以做到
T&c 有講明
你開户時已經係承認所有條款。

所以第二點好難去打

咪撚弱智啦

人地美國上市，
香港註冊晒，
呢件事同佢母公司係邊完全無關係

另外話人支持佢就仲on9

條傻屌自己唔評估風險賭輸錢
笑佢都黎唔撚切
仲要幫佢？

宜家連登仔係咪贏錢周圍派先
係既話咁有人輸錢咪幫手囉

望下起底
條友根本終極賭仔
抵佢死架

快撚d跳樓死啦死賭仔

富途出術要負責

唔代表買股票唔使為自己負責任

唔好轉移視線

點解你哋講到打官司咁容易？仲要係同IB打。我驚你還多兩次＄都吾夠比律師費。
拖數，破産都可以，告返人？

on9

事主未限制交易前已爆margin
呢樣唔關事

牛你老母
同你有親咩
支那仔

其實冇親
但搞返清楚
條傻仔爆倉個日冇禁止交易
另外一單還一單
欠債要還係應該
唔係告返支牛就唔洗還

連登仔眼中
法律=有道理就會贏

幾有道理
最多破產

真係搞到國際新聞既話講聲
我放哂富途控股先唔該

自細長輩教落：法律面前，窮人含撚

眾籌list
1. 好撚無助 100
2.

Push

到時籌錢個個都魏進星100蚊

如果無記錯，開戶果時有份免責聲明講衍生工具，客人剔晒先准買 options.

個傻仔根本無得走數

直接眾籌畀佢仲易過打官司
但...點解要籌畀佢

富途係莊家股黎
有七成股份係莊家度 股價係任佢舞

俾人夾硬搞到你輸已經唔係自由市場
贏就唔俾人贏，輸就追數邊邊無天理？
btw一早講咗唔孖得，奶野只能怪自己做唔夠功課

推推。睇到未？

反正都仆咗街
借到盡先老破過幾年又係一條好漢

On9仔， 你買緊股果間係Futu HK黎

連登真係好睇你唔還咪幫你申請破產 你可以咩都唔洗做 牛牛自然會幫你做 本身開戶有簽風險批露 你點打都係要還 自己諗下為左50萬值唔值得老破 我相信你老破左出到黎你都好難搵工 係連登求救好多人都係想你死多d

連登仔一人比一蚊咪得

富途牛牛好用？

on lun 9，富途係騰訊個仔黎，有30pc 股份
騰訊大把錢同你打官司
再講佢係short call，唔係margin
你唔知頭唔知路就唔好衝出黎7啦
咁大個人，投機輸打贏要？你落得short call預倒蝕既風險嫁啦

屌你老母，流氓嚟架仆你個臭街，輸就還錢啦乞衣，屌仲閪撚過啲藍線，死返去大陸啦

支持

對移民英美有冇影響?

大家成年人，唔係以為唔比人買股票唔使自己負責任呀？

果條友當時$4xx入完已冇錢，仲邊撚有錢買⋯佢有第二筆錢買就唔撚駛上黎鳩叫喇！再聽哩度班友仔講今晚$400入貨麻！反正好快就上32857到時怕乜撚野冇錢還！

反而果班話齊上齊落嘅叫人走數。on79！到時有咩法律責任咪又只得果條友自己食撚晒！好似現在上庭班手足咁

你去澳門賭錢，賭輸左差大耳long錢唔還試下點
人地騰訊既錢買起哂澳門d賭場仲有找呀，
用下你個死蠢腦諗下啦

第三，連登好多人會支持你，而且將呢件事搞上國際，對futu股價會有重大影響

err 唔想講手足但你真係迫人講

樓主根本係度害人

咪撚柒啦
Short call孖乜撚柒野
唔識又搭嘴

有無原post

睇到呢句懷疑你曲定直

建議樓主走路去英國/加拿大算啦 40萬點還

你話做好心幫人眾籌果40萬都叫講得通
但股市輸錢仲可以理直氣壯叫人走數係咩世界

美國公司又點？佢一樣可以告
而且提出訴訟只係其中一個方法 唔太覺連登仔會眾籌
佢亦可以將畢數賣比第三方 包括黑底財務公司

至於你提出嗰三點

第一點 支牛係無良 但目前美國嗰邊剛剛起集體訴訟 香港更加係無人告支牛 無案例 而香港證監無出過聲 有幾大機會告得入 大家心照

第二點 事主講咗支牛有幫事主斬倉

第三點 目前為止見到連登呢邊支持同屌一半一半

我個人覺得 事主最好同支牛傾下分期 好過心諗走數 最怕佢要求你破產 咁你就無彎轉 支牛唔會想行到呢步 因為佢都會變bad deb

比佢買又點 嗰時盤前爆升 一開市就斬咗
事主ac balance -47萬 比佢買都要找咗數先買到

用得牛牛咁撚醒唔使你教啦

唔俾買但可以平倉架
事主講過牛牛覆佢因為冇盤所以隔咗一段時間先平到

笑死

想連登仔柒出國際？

第一就錯到

睇到你第二句已經唔洗睇啦 美國公司

係咪想我柒多次

同futu講一係就借多1球比你翻本
唔係你就老破佢渣都無

有冇原po